[大腳撚] 著US12以上既你去開邊度買大碼鞋/斷碼鞋

香港商場買唔撚到鞋
一係就去東涌outlet

推

上網
平時著12有啲款要著13

我有朋友會訂

巴打去開邊個網買

46號， 唔覺買鞋有咩困難

47.5號

可能我腳掌闊

Us 13
上網買

外國網/ hk nike online store都有

腳掌闊好辛苦 頂住哂

外國網
通常先決定款，開賣再逐個網搶
有錢就直接StockX / Flightclub

係
好多鞋比我頂爛哂